記唔記得我地個初衷？ 我地一開始就諗過靠美國幫手咩？

我唔明點解要咁驚？
由6.9開始既第一日我地根本就冇諗過會有外國人幫我地
果陣我地一直都係抱住唔撤就攬炒既心態出去抗爭
直到美國出現大家就開始放軟手腳打晒飛機咁
到依家侵侵出聲你地就淆撚晒底咁做乜？
冇人幫手我地咪還原基本步 攬炒囉
反正我地輸左都係會被清算
咁被清算前我地會唔會乜都唔做呀
唔會呀屌你 記住一個說話
我地唔係羔羊 所以我地唔會坐以待斃
攬炒

攬炒

我要攬炒

美國唔幫手我地係咪唔洗幫班受害既手足呀？
我地係咪睇住佢地死既死 傷既傷呀？
我地依班安好既人係咪要繼續靠人幫呀？
我地一定要贏 我地要贏靠既就只可以係自己同身邊果個手足
醒啦香港人 我定就算輸都唔可以輸得咁難睇
寧為玉碎 不為瓦全

係咪黨鐵一封就有藉口比自己去唔到遊行？
有冇諗過搞機場果幾次呀？
班手足冇黨鐵一樣由機場行出東涌
屯門果次就由屯門上山行去荃灣
你地係咪一定要比藉口自己唔再行出去？

我要攬炒！所以話啲休息撚on99

好多free rider

錢係好重要 但作唔係贖罪卷
死去既手足 受傷既手足 被捕既手足佢地企出唔係為左你捐既錢 佢地係想香港贏
香港輸左佢地係第一批受清算既人
之後就係網上買過裝備既人
最後就係捐過錢既你地 全部野都會留晒底
當我地輸左 所有機構都要跪
冇人保得住你地既資料
私隱？係支共面前根本就係笑話
今日你再唔企出黎仲諗住等人救既話
準備好身後事同遺書啦

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

推

美國幫手只係Bonus

推
自己都唔努力，人地又點會幫你？

一開始小弟已打算勾結外國勢力

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

懷着攬炒之心

咪就係

逆向思維：
支共寧願鬆章畀侵，甚至幫侵連任，也要鎮壓香港。
可見香港問題是對習近平最大的威脅。
香港人要死纏爛打下去，決心攪炒。

「我衰咗三年，就係等一個機會，我要爭番口氣，唔係證明話畀人聽我威，只係想話畀人聽我唔見咗嘅嘢我要自己攞番！」

憑甚麼炒得起？支共咁大個係到好地地，係就打長線轉入地下發展，推佢老母HI支共

憑你同我都係香港依隻識生金蛋既雞入面既細胞之一 我地要令依隻金雞由內慢慢腐化到外